---
title: rubrik Tembang kenangan 
date: 2012-08-12
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Agustus_12_Tembang_kenangan_-_1.jpg](/uploads/200px-Agustus_12_Tembang_kenangan_-_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Agustus_12_Tembang_kenangan_-_3.jpg](/uploads/200px-Agustus_12_Tembang_kenangan_-_3.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Agustus_12_Tembang_kenangan_-_2.jpg](/uploads/200px-Agustus_12_Tembang_kenangan_-_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : rubrik Tembang kenangan 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 16.00 WIB - 18:00 WIB 

**Hadir** :
* [Olief](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Olief)
* [Thin Kusna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Thin Kusna)

**Ringkasan**  
* Rubrik Tembang kenangan dibawakan lagi oleh Olief dan Thin Kusna
